[肝/BOT]グラブル Granblue [95] 基lo與水狗不得內進

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF 最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非 只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

岩

新Po留名

即刻無人入 笑撚4

留名 非基非水狗

G錯了

好

成班文盲

屎眼盲咗

所以我真係好憎基lo

Agger

冇乜心機刷箱

打夠分就算

原來光銀姐係sup出fc有60萬追傷

等抽中

會盡快抽到

即刻抽即刻抽

個個都咁好心機終d風銃

係 明明終完都差唔多

有d睇落幾勁都見到個7頭團長去招 笑4

mk圍爐

幾時先200屌你老母

依家

咁先岩

幾時先210

搵日

慘

有心機玩九妹

你玩8妹

玩5妹

掛住屌囡

你掛住屌仔

好在我入到po

想要屎忽槍

井

你基lo

幻仔

好想屌grace
#扶桑

曾志偉.jpg

我滿足了

不要暗戀 去強女女女

nonono

食過係度講風涼話

屈夠未

冇屈你條撚樣 你話我女神係公廁 即係你都屌過

又笑

屌我女神 我屌你老母

疏,左手太吸引

畀你屌男神

呀魯真係好撚型

多謝

唔想再打box 算9數了

公廁娜

grace真係好撚正 好撚仁

少年花光「首期錢」打賞女主播！父母指兒「低智商」求退款被拒

有廿萬我直接拎去屌佢

你有

升你做一等兵

笑乜

果日我見扶他係街差d俾mk仔撞到
佢即時跳後一步伸隻手去身後想拎劍咁既樣

隔離有公廁？

有

硬係覺得唔係為火碎刷BOX好刷 得果小小石

佢哋都係為石

我要白紙

又笑窮撚

白紙係咁出

想見下粒子一面呀

想刷900box

白紙古戰都有

刷未

1BOX 100石慘過番工

打U未

呢兩次已經44箱
都唔夠終1隻

我冇刻意刷都仲有千幾張
應該都淨係古戰打番黎

gw先4張 而家10張 仲成日會跌 差好遠

如果9號個bili活動追加汁就發達
想要光碎 同sr刀碎都殺

痴線家下d人玩gbf好似唔洗時間咁

有外掛要咩時間

咩係時間

求拎

我迷失在.* 這場_×°gbf°°°×

系

Gbf 是道路 真理 生命

問法清

雅G playable化未 想屌

我play緊

高達除甲上船先

依家真係冇高RANK 30連UN場

聽講白髮牛角女蒞

Bili活動果3條女幾時黎

twitter先有

喺我張床
等下

終將成為牛角散

呢到愈蒞愈重口味

得閒望下先

呢排真係少 應該去哂刷event

去打開場料終於見到粒子一面

求bot刷900箱

有咩同我交換

菊花

依度開囉
利申垃圾

我攞7仔8爺屎忽換bot

我犧牲四妹六妹

唔係十天連屎忽都冇人權

冇人理副團長自動收左皮

Replied thanks

又平胸短 jm9

你短冇計

星晶獸咁長

Hi

Bye

真係等活動完先

依度10條友都唔知有冇

有3個唔係200up唔打

得190rank連狗都不如

我都係

小妹忙住搞百合
唔打了

又搞基

6把拳都唔出把弓畀我
笑4

仲有成星期古戰仲未轉到團

佢哋喺我張床咩都戴㗎喎

自立為王

一齊躺A

一人團有意思咩

你果邊係咪仲係有位，有既比你個名個推薦人得唔得

想要金剛晶

笑4

狗都唔屌

我屌 拎黎凸TE

想要輪盤

想要女

我見仲有

但我無左份表

有無團收垃圾

呢份?

係，填7團，我幫你同佢講

你入面個名叫咩,推薦人打你

收我

你打ヽ(｀Д´)ﾉ

(｀_´)ゞ

填完 ( ′_ゝ`)

你叫乜名

又圍爐

L.オルタ

唔想打古戰

想刷埋堆2.0

唔想刷

咩都唔想做 淨係想同grace做愛

同我好過啦

屌你老母 笑夠未

唔撚再搞火盤

打箱活動把ssr武難跌到

多到笑

屌點跟

你係discord搵佢
ibyks#7985

係咪過左24個鐘先搵佢會好D

點解唔搵左先

咸左

搵左,同台仔要打畫面語好難換CHANNEL

仲差45粒

你係咪痴線

禾講緊濕婆珠

終火方?

係

打唔入無心機奶

我啲料都夠終風方

終完風方好似會識放多一下幻影 淨係丁都好用

但係個1.0盤未練完

BBA武 換邊款多

以為你講粒子

唔換 換証

花有冇得換返欠片

水係特別麻煩
D人太撚勁 而且而家就古戰 過完就應該無乜人打濕

終於發現點解把平短特別垃圾 原來講奧唔撚係m

過完我都唔打,練第二個屬

咁不如放棄今次 跳一個屬打暗先

無啦，其實火盤已經都無乜點練依家
又無六道，可以做既得返終火方

依家都淨係打下戰貨，自發下方陣
暗拳都唔撚跌

我果陣大半暗拳都係換留黎

換到死 一個月兩隻 起碼都要半年先滿突

暗斧都用住先 好過冇
好似話血量75以上係斧勁啲 不過過渡野就慳番唔洗終

放完佐招2都上唔返75%

玩左年半先有

Btw古戰唔一定比你壓得咁爽
上次就有隻野打真傷

我想1T牛

玩左兩年先有

呢排悶到日日去打艾爾同RDR

我悶只可以打飛機

搵依度d人幫你打

含我

想打rdr

騎馬體驗始終都係無gta揸車咁爽👀

我想騎大姐姐

我而家都仲未有

好玩幾百倍

尋晚上山捉馬捉左成粒鍾

想考日文

我個團依一粒鐘放at 唔緊要既 但係又好似冇人玩緊

琴晚7團個新人係咪巴打黎

到底換多4個琴收皮唔刷風唔終銃好定換多4把杖收皮唔刷暗好

緊係換暗
軍神咁易打

discord 果個係me

騎女好玩幾百倍

個表情好撚衰果個係me

騎仔就有你份

真
軍神打2～3t已經有藍箱
阿凡達起碼要打5t

騎你

成日唔出琴好撚煩

我要打十幾turn先30萬

你點打 無太陽都幾t30萬啦

其實搞埋個琴基本上都無野要搞 光唔理水唔理火唔理 暗1杖是撚旦 土2斧算撚數

阿煩

Mk乜都唔理

有錢玩主神
咩都唔洗理

光弓好似用唔落手唔係好想搞

可唔可以快啲古戰

唔可以 可唔可以出多幾次雙倍分

有渾身乘下

光暗跟我hea換啦

我整完一把都懶得打

都要打金珠㗎

暗抽隻灰姑娘就有渾身加

光弓=風普刃既狼弓 你自己撚

所以話gbf家下好悶就係咁解
古戰如果唔係今次show哂全團貢我依d垃圾繼續寄生都仲得

唔理光暗成個gbf即刻變到輕鬆哂

入兩把會唔會好細力

照寄

屌 12點都唔夠人爭濕婆

但我想玩宙shit 應該唔整弓

2jer:???

睇你有咩角jawo
5樹枝用必三手角+丁 郁幾T點都有藍

其實唔難寄
團內有2個5日以上冇登入都未比人清算

冇data

Ok

我連丁都未有

想寄 招人？

阿米拉:???

啊睇錯 sor

買ipad pro返黎玩gbf會唔會可以成為搶UBRAHL既黑馬

原來打濕 咁一定無得爭

買imac pro有d機

買左電莖椅先

有冇男人選擇

水 is very賤種

想超魚

大佬先前排係twitter又貼圖請人
唔知請成點,做左潛水員好耐

哪有錢

清你睇番post名
出去直行左轉入基LO台

Gay

我都想寄

不過又想玩光

我都想做光闇天人

me吾sick chinese
u講what

要計埋2既話又點解要搞光弓

首先你要超越到賤種屬果種上限

唔搞會畀光天人串

why not

等我同柴清夠200又轉下團先

再玩賤種屬我會畀呢到啲基佬屌爛屎眼

屌你老母 咁我都轉

都係打44又唔使理hp可以照用2b

屌就係知你遲早都會轉我先刷野升rank

我抽到jer既話願意屌你屎眼一次

可以超越幾秒

gay lo out

Ex4劍聖除左光仲有咩岩用

要幫你撐幾多秒?

點解你覺得係光

10秒

等水天c

出水天屎角我又要井

好在唔會出光

個火拳而家唔撚用 想拆左佢整過把新野
水槍要屬up玩工口14好定其他野好

雙子

On9 有雙子
出角應該又抽到發癲

水用上次果隊琴咪幾好

槍可以用屎或者兔好似實用d

落得佢做咩唔踢4落軍師bb

咁要u杖但我想食工口個屬+++

out jor

back

🤔

雙子出角就pk鳥

有無敵1 エロ又識回血又高防 ss又加防 世界級

同埋踢左4隊垃圾應該無連 工口要疊起

驚西 都係300抽

卡劍加唔少啦

咁把u唔知整乜好 一係刀一係銃

mo$

睇左post名未

分開2隻出

Have mo c eye?

一隻計暗

水刀囉

唔得了 再唔打u又無晒銀天 cls

暗刀

下次半減去不停打u先屌

暗都得既 有連既jerjer真係好撚柒勁

但暗賣點唔係一堆角色自帶100%da 一係就100%ta咩

jerjer da都=人地兩個da 仲有反骨

駁吾到

我堆暗角冇

155rank未

225未

275

準備300rank

好波

好眼訓

瞓

成個活動家下先第7箱
休農了

我先40箱 垃圾GAME

個親友團臨打古戰之前一星期 有5個主力走左團
有冇巴打團有位收留? 正常4樹枝1濕劍方陣盤 有烊

個團走左4個，3個主力，準備散
咁急有冇團收

想學日文

巴打同是天涯羅樂林

屌你大金主都驚無團收 cls

咁橋啊清

一齊學

我玩得好摺 志在同身邊朋友玩下一齊協下野開心下
古戰都係試過一次5勝咁多 次次話打十億就得我一個打一億果d

你貼6盤出黎大把團招

睇下個團長點應付件事先

我地一齊走

未200唔走得

親友團係難搞d
總會有人想打但有人想摺

我想你哋打我摺

我想打摺d人

你地唔會想入我d團

真 班友唔打仲出黎古戰慶功宴

講到明既話其實無乜所謂 只要求全日10億每人快快手3千4萬

我好摺

唔會

會有人話現實好忙/太廢打唔到

我好毒

所以話希望入d講到明既團

我又忙又廢 點搞

你古戰期間食少d女就幫到手

咁唔得wo

親友團冇呢支歌仔唱

笑撚4 依家捉外掛

親友最多寄生獸，團長又唔做嘢

親友225團

決定今次每日打1000萬算 唔撚益班撚樣

都話到明係親友 唔通佢del左佢女朋友/屋企人未

係 照kill

準備好叫副團kill dse

如果團長幫理不幫親，我真係會留
可惜佢冇

佢應該一步一殺

今次開30我就睇下最尾果page係度做乜鳩

利申番工唔得閒打

副團長在接受騎空報訪問中，炮轟企鵝等人，稱他們就是騎空團的毒瘤。

往死裡打

照kill就唔叫親友啦

基本野都唔打仲好意思話自己係親友

打古戰怎能少了我

可以俾我寄生既先係親人/好友

咁係對你黎講佢係你親友
對佢黎講你係毒瘤

想整5妹了

叛徒

kawaiiiiiii

我們中出了一個叛徒

五妹同魔法轉星
你揀邊個

Wnb

Both就你同ky

我=5妹

あちし

魔法轉星

親友：我有俾你屌架

食夠未

你原來係屎

あち屎

你同歐扶搞過幾多次

原來我玩左三年先五天眾

佢淨係鐘意食肥妹屎

你咪肥妹屎

駁5到

好基

上得太多gbf wiki俾公司block左 笑撚4

有無人cap ss專武黎睇下其實係點

Gamewith囉

有個game字

屌咁絕 game成個字扑晒

唔係間間公司都會架咩

一係完全唔扑 一扑一定block埋keyword

我公司淨係扑apple news

我果邊唔知做乜 淨係扑左bilibili

乜都扑晒

駁唔到，想躺入躺a啦

全日每人3千4萬依D咁基本既團求其搵都大把啦

功成不必在我

我太廢無人要

肯打3400理得你係咪用YODA打幾千場,好似係

我打3400萬肉

古戰場真英雄

個火盤太廢冇人收

Sam

幾時搵比我

打到3400萬理得你咩盤

要求朝早兩個鐘打夠數

twitter

#団活

打3400萬傷得唔得

你食幻女食2個鐘

蘿蔔控唔係人

得我係

基lo <狗

Holland moon

收到風你係公司上得態腦太多俾人block左

上itdog都未必識n字頭果個咪唔驚

我都唔識

想ALLIN黑鋼做賤種

in左入唔到po

無扑
由朝刷BOX刷到而家

係
要慎重考慮

好多基lo係PO

咁多人搵團
但又冇人黎我果邊

痴線,會扑網既公司都返

寄生ok?

最多打下氣

你天團典敢入牙

小妹心累了

上開nyaa 同dlbooks

2百幾均點入

爆多幾個位出黎我即刻成條入哂

屌開真人

小薯太廢，唔敢入

想要幾多
搵我傾

No

未打過ubra ok?

問我大佬

邊個

騎空團毒瘤

唔知你咩rank咩盤
不過已經改低左個標準
可以望望

我想打埋今次睇下點先 臨開戰先先飛起佢地好似好撚無道德

ok

@kyle

4樹1刀盤

打到分咪得

給我打 往死裡打

光闇我作個廢人咁都轉唔到團

識玩一定5雞腿

我都係 想訓

又幾有道理

5樹g先夠wo ching

有無要求睇睇 除左扶他過200其餘3個得19x
有個基本上無玩得17幾我諗你都唔會要

有十羊

第4點衰左

你試下搵我團長lo
我只係幫手搵下人

respect respect

170rank已經收左皮

驗眼？

respect

我覺得完今次應該又會轉團方針再炒晒d人

炒你

一開就95諗唔到唔4日十億既理由

每日打3千萬冇咩信心，個盤就應該夠，不過冇信心就真

副團一個人打3e先得

冇女

係 其他人好似唔存在咁

打單箭頭 好在前鋒係牙朗

我最多貢獻三千萬

你美c

我樂富美c

我天水圍比比

又準備搞散一個團

我搞散你條女

法清

要早場已經不了

咁多geegut

訓醒就打，但一定唔會咁早響鬧鐘

我11點就訓 唔知你聽日打乜

打飛滋

死基佬ff夠未

中立非基lo

突然間好有衝動整6仔

三千一穿明王破斬

想盡快十天極 隻隻都想用

最尾果個咁似我

三千一Q扶他破產

原來就黎玩左兩個月

棄驚未

兩個月課左幾皮野

I respect you

Moppl carry

咁似我

聽日就試下兩把斧有乜咁撚巴閉

你係撚樣

咁似你

我窮撚

笑夠未

未

屌你老母有皮送

買囉咩呀

買

可惜暗已經變左垃圾

想屌佢個臭系

臭屍

山哥

其實家下GBF RANK通漲係咪太誇張,個個19X都係度自稱垃圾咁

第一日上蒞？

係,我新手黎

真係愈諗愈覺得IPAD PRO屌得過
可以邊睇片/書玩gbf唔洗比團長罵

225係頂19x唔低rank咩

覺唔覺得自己好奢侈

你一個月幾多井

唔洗理佢地，成日屈人最多咪一皮

你全套bd 全皮 超必課齊 幾井 點計到一皮

原本都用開mini睇書,升級下姐

屌如果有mini size我都心郁 屌佢老母4gaylo

pro有faceid又靚身

好撚大部點拎出街

叫條女幫我拎

左手

屌你先得2井

and右手

右手打j

想睇英雄唔知乜柒

睇我咪得

唔好睇既

幾好睇牙 想睇戲

我放係條女對波度睇

寄生獸？

開始分唔清現實同ff
冇救了

我都係鍾意蘿莉多啲

聽日買埋4gaylo skin先

this

木谷椎
noise
御免
さわやか鮫肌
暗中模索(まるころんど)
源五郎
40010
クジラックス
モチ
MUK
オオカミうお
しまじや(しまじ)
前島龍
武藤まと
田辺京
彦馬ヒロユキ
小路あゆむ
藤坂リリック
鈴木狂太郎
あかざわRED
鬼束直
チグチミリ
broiler
きんく
雪雨こん
音々かなた
へんりいだ
Rico
セカンドカラー
Yam
高岡基文
魚ウサ王
玉之けだま
あたげ

唔知咩黎,好似中左毒亂咁COPY野

求防毒推薦

360 幫到你

我發覺我d團友好鐘意唔係at果陣先開場 我又去左刷其他野

at係咪你地共識出黎既先

其實我都係岩岩轉 日本仔谷 但係我都覺得朝早11點at好怪

做乜又退多個

不愧係扶天人 一出現副團即刻覺得可以帶垃圾

咪撚搞啦屌

是旦 出去搵都好多垃圾

垃圾

扶他心諗

識英名 好撚mk

禾日文都吾sick
典算

求中左毒亂咁COPY野

想john加良果團

John唔到

咩要求

225 每日每人十億

肉每日餘額5000up

Ok我返去屌九妹算

你打錯左 幫你改番

終咗太陽
覺得自己好撚勁

我係基就入唔到PO啦

royal級

完全唔知咩黎囉

報撚左警啦 你留番同個官解釋

我終完隻火方第一時間一定係屌曬成班水賤種老味

唔知d bp拎黎做乜好

嘩 咁爽既 r公會d人場普巴hard咁多榮譽賺

我舊團班人真係個個5000up

70團

你果班唔係人

到底次次垃圾event乽要轉at係咩事

2個月就2井，依家啲新手咁土豪

有1井係買account個陣已經有

買ac，又加多井，條數都唔少

收到風有人打一次活動一井

好似多左兩位新巴打

搵D有魚既朋友做FD子真係唔同D

刷BOX輕鬆D

唔配做2D GAY FD子

超番隻未

不了

唔夠精突

把火U升唔升2階好
依家暫時無主手用

劍? 第一把二階很可能陪你一段很長的時間, 要慎重考慮, 好似係

係，但我本身仲有把土U

第二把就真係個人喜好
見過唔少人兩把U劍, 連擊+渾身
不過我自己偏向砌唔同隊, 用土劍/火拳/水槍
遲D可能拆水槍換光杖

得3把U真係唔夠用
但拆黎拆去又無咁多屬碎

琴日撻你朵收左個巴打

why me

水其實都冇主手打U巴, 所以都唔知把槍拆唔拆好

用粒衫田波唔得咩

穩, 但是要火力都係會要用U武主手

用心經營

大馬斧係咪可以換一把做主手

用開人偶短唔清楚

無啲咁高級既野

離地撚

基本上我暗淨係用佢 可以打100粒波換

我重係四天刃

橙過執2.0金波

點解

你基

點解人要返工

你唔番工邊個做你d野

因為你基

咁應該大家都唔使返

你幫我ok?

想要珠嘅就跌武
想要武嘅就跌珠
垃圾驚

想要錢

賣屎忽畀呢到啲基佬

得你買

我買唔畀錢

PRIDE GRANBLUE FANTASY (日本版)
$90

就係你地班死GAY佬搞到依度污煙障氣
就算有新手入黎都唔持久/變埋癲佬

龍殺真SKIN好型仔

牛唔飲水....

跟

吸得太多牛角散

我好多,同你換血水ok?

精就有

基

可唔可以唔好完刷箱活動住 我仲想打twitter場

你送我哋每人一井可以考慮下

紅水係用精做

想射波

射

射他吧

想射精

對邊個射

想射grace

屌你老母

依排$抽咁少+ 升唔到隻fufu

下

是但啦

幾個月冇抽

Cls幾十加都唔要 你又唔係無打

唔想清

佢一盤99+3隻300咗

聽講佢要+果時會井 +池

冇抽幾年

Cls

隻game先幾年 無抽幾年但成盤加

頭先發夢見自己中濕

火古戰完左就即刻all in番光

tales合作12月
即係又唔古

唔洗再古
到時已齊十天

仲有人冇濕咩

仲有塔羅要搞

岩岩玩無呢啲

有都係用人地

ソフィ終解未

搞條毛

排隊啦 垃圾水團未終

唔講唔撚記得 笑撚死我

wfc
出花拉叫2jer順手配埋啦
火拳

終堆3年生就吹奏kmr一個星期

終晒

肯岀十賢未

聖誕再出兩張圖

Wfc

整埋4個技俾佢駁招
順序出完就奧義變化

屌on9幾時重製toe
retod級就夠

Ky個個禮拜都無團分

你約埋d我唔得閒既時間

三場就夠 另外再約 一係陪我打風杯

打咩都得

想打勞比斯

打

打風大包拎3手武

都duck

幾時打

下世

你轉左團先

想跟你搵食

塔羅預下年後半年先出啦

個個老屎忽係度扮要煩團榮

想開個一人團 以後唔洗煩

你打晒我入蒞瞓ok?

古戰返主艦

好型

濕晒

啲前列腺液出哂黎

12月冇古戰?唔撚係牙

現充既勝利

我估應該出踏破活動 分幾隊果個

咁咪唔洗比團員捉到去秘湯囉

咁團長仲發唔發癲？

非古戰時段理得你去秘湯定拍AV咩

我理

我想去秘湯拍av

做汁男

正
安心去旅行

派輪盤未

派俄羅斯輪盤

之前團入面另一班會打u既撚樣去晒邊

有咩送

走左

子彈

咁送畀你

傳聞新山玉俾人bam左

抵啦

開外掛開到佢咁撚串唔BAM佢都對唔住自己

幾時ban啲食幻女嘅mk

決定自己打琴順手終埋d銃 今個月開始換埋把暗杖

歐

歐wt

唔知
想講下

12月無古可能搞得切第二把垃杖

咁都唔BAM先無天理

淨係bam一個

山哥無事 不過聽講琴日下晝個驗證ban左起碼200人

營運IT真係測唔到定唔捉

bam晒佢啦

尋日twitter講左句訓覺然後潛左水

流料下話 次次唔係呢個就係入字 轉都無轉 bam到邊個

唔捉啦 真係要捉就轉驗証啦要
例如12格揀紅綠燈果d

無野好講

你下次試下唔㩒粒掣照選召 睇下有冇事

我意思無心捉

我試左啦 禁撚錯左 又有得黎多次

好似交通警抄牌咁定期交數囉
一定好多漏網之魚架啦
但又次次都有人中招俾佢交到數

好on9

唔on9都唔會玩gbf

唔基都唔入呢個po

你走啦 出去直行左轉有基lo POST

Have mo link?

基lo post

你開既基佬po

無計 明明已經叫左班基lo唔好入黎

話說仲未買4gaylo skin

有咩動畫好睇

連平時咩skin都買既我都唔想買

證明你無愛

魔法戰爭

想走資 轉5皮野做羊

之前買左而家出真skin好撚後悔 劇情飛哥冰好撚正

轉mobacoin

唔課金啦 留番比你d傻仔課

識食

想打把大馬玩下宙shit

辣殺

垃圾係用垃圾

咁基佬用乜

用你個屎忽

入多把光劍都勁過依把辣殺

好彩google左先
屌你

收到風依家宙shit3+3都比人當傻仔咁撚

唔得啦 我得一路

3路先勁過方陣

唔追頂配 純粹想玩下

3+3=低配

我見柴清平時2路一大馬打阿煩都屌打大部份人

5g

ngo開光攻略果條友講

今次唔想晒左幾十箱 都係整1+6先

連登真係好多gay佬

我要1+7總左先 好煩

全港最大同志討論區

幾%是旦啦

人嘔其實都幾撚好用 入把暗杖加埋個8000盾成三皮幾血 仲要無限回又有2T光cut

扶他係頂配廚

全部10% 好正

背唔到水好撚r

上次打u
聽到扶他係咁講快，還要更快

定1+5先好 可以玩下光貓杖隊

我99-95幫佢撐左十秒

玩火

玩緊

我30到28幫佢switch

我覺得6仔其實冇乜用

都係貪佢搞一隻就搞掂一屬既十天

jerjer=十天

怪之玩光至尊

小妹無jer

有錢先玩到

Diu 平有平玩

講緊futa式玩法

想突把人偶玩下

明明勁到仆街係都要自嘲話廢 d方十場有兩三場贏到又唔諗下自己係香港仲要用電話玩 人地電莖reload到仆街開埋雙窗為左放隻召無直前慳兩秒

佢出ass2/跳舞2 先諗 而家d短職好撚柒

on9 光方真係好撚勁

自嘲話廢唔係呢到特色黎架咩

光方=依家完成度最高既方陣

唔係
我日日話狗男女廢係真廢

叫春換運氣

如果有ghost mode就好 想你條好樣試下用自己隊光方打自己

屌 佢認真屌架

打到自己體無完fu

無連擊SA

阿米拉

而家有da

想睇

開台未

I say 頑張れわたし 頑張れ今日も 行ってきます 行ってなさい

哈哈

Happy lucky sunny days

點解人要ot

笑乜春

工作效率低咪要ot

On9無啦啦要條友留低聽電話

on9即刻走

我唔係歐扶
唔敢

啲痴線老細鐘意你做哂啲野都要你ot

歐扶ot屌老細

你ot屌幻女

我返屋企屌

下年考下日文先

想考N5

我以前真係考過

終於可以返去屌扶他

考黎做咩

我諗住一係考n1一係唔考

好撚眼訓

唔知
成班on99走去考

我考咗n2先再算

咪鬼考n2啦 冇乜用

你畀屎忽我屌就考到

考黎有what use

我應該n5都唔合格

打飛機

我考n10

而家係咪飲水都要直前

sa都要直

我最近先知飲水都會觸發滿珠特動

你彎

小妹s身形

直腸s形

可惜小妹只係個蘿莉

又笑幻女

原來差唔多又200抽 月尾補唔補井好

等到年尾咪可以唔使錢井豬仔

如果豬仔好廢點算

廢會上修 thx

又井

馬嬲條左未？

修*

修左皮

新手多拎石途徑

年尾咪終

唔想打u 屌

古戰豪賭咪唔洗補

現實豪賭咪唔洗補

父幹咪乜都唔洗做

救命 真係唔想打

咁咪話有事打唔到

但係唔打冇分 揸下流攤算

唔打u咪打其他 我之後都會約ky幫佢打分

原來活動聽日先完 咁我仲有一晚可以打下twitter

打下丁

完古戰即刻整靚隊光 然後迎接光豬

黑騎後宮隊

又出限

仲叫唔叫人偶好

叫sp

叫okiss

原來佐伊排第4

想kiss

準備見到暗豬

見到港豬

擺我上枱

173rank學人打u

又要搵返張GIF出蒞

原來save錯左

冇save 錯右?

下個PO啲基佬又可以入蒞

黎黎去去都係得你

係
得小妹唔係基

死mk成日笑蘿莉

團又話打u
啲人去撚晒邊

17萬 笑撚4

打到自己冇金已經唔想打

結果都係咁廢 唔知刷黎做wt

下次你同佢講淨係打3場

咁咪瞓

未到十一點唔想上床

又同仔上床

豬年有冇豬仔icon

有我隻豬

光實在太強了

我開始覺得我啲rank升得太快

自問咁有潛力既你有冇諗過過黎我度

屌 我打得咁辛苦比把暗槍我

好低rank咋巴打 唔好玩我
肝係肝得，但係又無六道又未整過十天

我見你一日都2,3rank

集氣月尾暗晶

望巴入黎學壞哂

潛力股？
滿火方？
會6點起身打？

依家慢左啦 一日1rank到

我入黎開始覺得炎帝同飛哥好型

巴打個團好似好急要人咁
我古戰都未打過驚累炒

收唔到人
打少個差好遠

我今次古戰係第一次30人打
上上次同上上上次都係1x人嘅團,超過一半人寄生
上一次連團長都潛到入地核

未試過超過廿條友打古戰

咁慘